const QuestionsData = [
    { 
        question:"1.Javascript มีตัวแปรอยู่กี่รูปแบบ ?",
        A:"<var , conts , let>",
        B:"<lets , ver , const>",
        C:"<cons , let , var>",
        D:"<var , const , let>",
        answer:"D"
},
    { 
        question:"2.เป้าหมายของ React ไว้สำหรับสร้างอะไร ?",
        A:"Database",
        B:"Connectivity",
        C:"User interface",
        D:"Design Platform",
        answer:"C"
    },
    { 
        question:"3.คำสั่งในการสร้าง Project ของ โปรเเกรม react ?",
        A:"npm start",
        B:"npm create",
        C:"npm create-next-app@latest",
        D:"npm run dev",
        answer:"C"
},
{ 
    question:"4.React มีส่วนประกอบที่กำหนดไว้สำหรับทำอะไร",
        A:"JavaScript library",
        B:"JavaScript framework",
        C:"Programming language",
        D:"Neither of the above",
        answer:"A"
},
{ 
    question: "5.ขั้นตอนแรกในการติดตั้ง react",
        A: "ติดตั้ง npm ไว้ในเครื่อง",
        B: "สร้างโฟลเดอร์",
        C: "ติดตั้ง node.js",
        D: "ตั้งชื่อ โปรเจค",
        answer: "A"
},
{ 
    question:"6.ข้อใดเป็นคำสั่งรันReactในTerminal",
        A:"npm start",
        B:"npm run dev",
        C:"npm install",
        D:"npm -v",
        answer:"B"
},
{
    question: "7.ข้อใดคือรูปแบบการกำหนด stype Sheet ใน React",
    A: "Inline",
    B: "Internal Style Sheet",
    C: "External Style Sheet",
    D: "ถูกทุกข้อ",
    answer: "D"
},
{ 
    question:"8.React คืออะไร ข้อใดถูกที่สุด?",
    A:"เป็นตัวช่วยจัดการ data ภายใน",
    B:"มีความสำคัญต่อการพัฒนาเว็บในปัจจุบัน",
    C:"เป็น Library ที่ทำตัวเป็นตัวเก็บ state และช่วยจัดการ data ภายใน application",
    D:"ถูกทุกข้อ",
    answer:"B"
},
{ 
    question:"9.ไฟล์ใดในReactที่ไว้ใช้runหน้าเว็บ",
        A:"jsconfig.json",
        B:"next-config.js",
        C:"page.js",
        D:"layout.js",
        answer:"C"
},
{ 
    question : "10.React คือ",
        A :"เป็นไลบรารี JavaScript ",
        B :"ลักษณะการเขียนแบบโพรโทไทป์ ",
        C :"ภาษาที่สามารถใช้ทำงานได้ทั้งฝั่งหน้าบ้าน (Front End) และหลังบ้าน (Back End)",
        D :"สามารถที่จะเขียน หรือทำการเปลี่ยนแปลง HTML Element ได้ ",
        answer:"A"
},
{
    question:"11.ส่วนต่างๆในโปรเเกรมของReactเรียกว่าอะไร",
    A:"components",
    B:"Text",
    C:"Model",
    D:"Library",
    answer:"A"
},
{ 
    question:"12.Components คืออะไร",
    A:"องค์ประกอบของหน้าเว็บไซต์ โดยแบ่งให้เป็นส่วนย่อยต่าง ๆ เพื่อนำกลับมาใช้ใหม่",
    B:"ตัวแทนของการทำงานหน้าเว็บไซต์",
    C:"Folder ของโปรเจค",
    D:"ส่วนประกอบของการรันโปรเจค ที่ทำให้โปรเจครันได้ง่ายมากขึ้น",
    answer:"A"
},
{ 
    question:"13.ตัวแปรแบบใดที่ไม่สามารถทำการอัพเดทค่าของตัวแปรใหม่ได้",
    A:"<let>",
    B:"<const>",
    C:"<var>",
    D:"<Array>",
    answer:"B"
},
{ 
    question:"14.ไฟล์ใดในReactที่ไว้ใช้ตกแต่ง style หน้าเว็บ",
        A:"page.js",
        B:"next-config.js",
        C:"app.css",
        D:"layout.js",
        answer:"C"
},
{ 
    question:"15.เราสามารถนำ React มาใช้กับไฟล์ HTML ที่มีอยู่ในโปรเจคเดิมได้หรือไม่?",
    A:"ได้",
    B:"ไม่ได้",
    answer:"A"
},
{ 
    question:"16.What is a react.js in MVC?",
        A:"Controller",
        B:"Middleware",
        C:"Model",
        D:"Router",
        answer:"A"
},
{ 
    question:"17.เป้าหมายของ React ไว้สำหรับสร้างอะไร ?",
    A:"Database",
    B:"Connectivity",
    C:"User interface",
    D:"Design Platform",
    answer:"C"
},
{ 
    question:"18.ฟังก์ชันใดใน React Component จะทำการ overrid เพื่อหยุดการทำงานขณะกำลัง update component",
    A:"willComponentUpdate",
    B:"shouldComponentUpdate",
    C:"componentDidUpdate",
    D:"componentDidMount",
    answer:"B"  
},
{ 
    question: "19.Stype สามารถกำหนดได้กี่แบบ",
    A: "1",
    B: "2",
    C: "3",
    D: "4",
    answer: "C"  
},
{ 
    question: "20.host ที่ใช้ในการแสดงผล",
        A: "http://localhost:3000",
        B: "http://factbook.com",
        C: "http://youtube.com",
        D: "ถูกทุกข้อ",
        answer: "A"
},
]
export default QuestionsData;